美股認真討論區CCLXIV

開定...繼續討論...

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

鬼佬起身啦

龍市一期

龍二

On9，震倉就咁驚，跟我all in tqqq!

幾時再開會傾油

見到仲有好多人沽tsla就放心

好快上878

ZM做乜紅色？ 我係咪未瞓醒？

唔好啊
夾到好痛啦

逆市指數失靈

大家有冇打算走X

連登仔投晒降 暴跌也是正常

767鑽石能量底

新post

終於上返兩個月前個位
利申727

好巴好似走左

鑽石頂

信念不足 我都走咗

最近老翻網都比人冚哂檔, NFLX有無機會升破52周

有咩好介紹

Oil market falls too big to offset with output cuts, IEA warns

ARKG
FBT
IHI

英國係咁跌

looll上身

brrrrrrrrrrrrrrr

美匯指數升左好多
今日跌我都唔敢反手入call了

有隻oxy 係未大跌前入 成本 3x都唔知點好

BAC好似唔差?唔識睇

BR@NYSE?

通常呢d moment一定會有侵侵/JPOW突然出黎鳩up托市
睇下係咪

我開始驚了
想止蝕oxy

$9冇溝？

琴日升4個今日先跌1個

有支那加持喎

都唔差在坐多幾年啦，返正都輸咁多留意下cash flow睇下會唔會破產

投票 投票
今晚oxy 保唔保到14蚊呢

BAC .4 vs .48
Sales 22.8b vs 22.76b

今次應該會買埋C級債

冇溝 仲溝黎做咩 不如搵下其他入

沽航空股機會黎喇

EPS YoY 跌咗 43%, 同預期比都爭大約 27%

直接話買指數ETF

仲唔走 唔好後悔 執番身彩 要珍惜呀

又黎盤前撚淡友

L巴自從個日話熔斷之後 好耐都無出過聲lu

末日put
Fed送錢

OXY見13

Fed姐係咩

你啱 帶埋部printer落場玩

ccl oxy 會唔會破產

跌少少就驚 牛軍比少少gus好冇

距離前底仲好遠下喎

ccl 震緊

d強勢股跌得1個% 點加貨

兩邊d人都話會破產

會

買埋oxy

Ccl有咩新消息話會破產

間間行都吹到個provision極大黎呃救濟

Tesla

聯邦儲備局
聯邦政府

係喎 醒唔起

Oxy

破產?

開始又升

美國佬起身喇 又要升喇
淡友縮返入老母閪度喇

我地通常就refer to federal reserve啦
好少refer federal government

今日應該到航空股升

AAL d飛機唔識飛，但個股價開始起飛

都冇新消息，震下姐

拿，今朝話沽果啲唔該有返啲信念

feed past tense

比人狂沽

我即刻google... 明明一直話唔會破產. 嚇到瀨屎

琴晚班巴打唔係話睇期油唔睇即月架
咪由佢地慢慢溝下囉

投左降，叛左軍

美國佬起身又火箭

琴日13.1走左Ccl

唔好話唔俾機會加碼

Tsla 彈上彈落

你唔計啦，尋日已經叛變左

好似話14%熔斷

走一半AAL先
感覺今晚會落地獄

自己做埋5豬

748

出面加沽tesla個兄弟now點，日日殉教
頂唔頂得住

Fedex

拿，賭油彈就買uso oxy係一隻會破產既股黎

速遞送錢

OXY 會破產....走鬼呀

一彈就加沽是常識希望佢地頂到

3進3輸，一投敵就贏返

因為你走一半，所以落地獄

賭油直接賭CL，睇四個月既價碼已經知有冇肉食
賭OXY不嬲同油完全係兩回事

淡友gel定頭今晚出埸

納dee 好硬

辣殺説好一齊做低無敵巴

Free fall

I say one two

Tsla唯一會爆升既原因就係有人沽緊個個都唔沽就會返返落4-500緣啦

今晚想put鳩佢

真係屌你老母臭閪TESLA,岩岩728諗緊平唔平倉執佢10蚊好
屌你老母聽完首歌就無撚左仲要上到750

投敵好過啦，骨氣當飯食咩

走晒佢會升到仆街

一齊

熊軍歸來

再聽多首

巴打咩價位put

壓路機前執銀仔

742 @50股 報到

咪俾我COME BACK

我岩岩都係
落個街 SABR 5.68 爆返上 6

回緊啦 熊軍又係開市就準備灰飛煙滅
你知 我知 單眼佬都知...

扑暈自己咪算囉

一齊聽首歌

你溝到均價幾多

雖然今晚出數據,都知實差
但依家依個咁既市,班美國佬實話依D數據因武漢肺炎,唔算數
所以一定唔撚會跌

但我就係要做淡,吹啊?

但同JPM好似好好多

岩岩750補多下,742 NOW

753

你的心那麼脆，一熊就會碎，經不起一點風吹
仆街仲爆緊上去，巧驚啊

７５５屌

好撚煩，總是對著幹
跌啦

今晚要夾上800

仆街ＴＥＳＬＡ，信唔信我食完飯先再望你一眼呀拿

你等尾市人踩人算啦

越升越有 唔打啦.jpg

係咪淡手足？
唔係就屌爆你

踩完盤後買返

啲金v彈又假跌？

yup

worx勇者炒格團

屌，唔好咁啦，我知錯啦
落返去啦TSLA
你俾我贏一次咁多多

就一次

TSM最後上車機會

8點轉燈

納dee 係唔係又要靠Tesla 轉燈

7點已經 DEEP V
今日 印錢機 早開工

有料 拉升

投敵啦，扮乜有骨氣

驚閪，見到11蚊

妖股不嬲炒幾水 係睇勇者敢唔敢炒格

唔好屌住先
同路人750

唔好再燈啦
依排都輸 唔知會唔會沉船

我次次投親敵就收皮
琴晚一做好倉,直跌$20,頂唔順平倉

下次入貨通知聲

仆街自己友輸錢你先黎入,你算唔算食人血饅頭?

尋日上左target 55

唔通真跌咩

760

沉下船好無 想加注

做人真係好辛苦,買十次大, 十次都係開細

開市前轉燈啦納dee

5nm 邊個敢cut tsm單
海思做左，apple即刻全要

後面堆amd NVIDIA amd排隊都唔到佢

阿婆炒股都勁撚過我

無謂係壓路前執銀仔

禽晚均價730 買入, 買完就插水插撚到727, 71x, 收盤709
好啦訓醒返工見到去返74x, 咁諗著set 止蝕價735 就賣,
點知黎個deep V 去撚返75x

美國佬今日早左起身

ZM 140上車

懷疑個AC俾人HACK

拉定先等8點半retail

靈車

又沽無敵兄d貨

求下你跌啦我未上車呀

ZM幾時破頂,就黎番工

有冇人買左beyond meat

買第2隻

屌 冇入到tesla 今晚上800 仆街

我明

你個名
邊隻

Cls tsla
睇黎美國佬起左身

今次係call

信念唔夠，走咗

七點早餐都食完啦

tsla 要追高殺跌，太單邊

高盛都miss不過wfc

富在險中求

有
爛肉蟹貨

心口好撚痛,TESLA 空軍圍爐啦

臭肉
幾時先上返去

屌佢老母又係依D跌唔撚痛,陰升格局

有大戶托係759~761 關位

投敵有榮譽勳章wow

想入少少FED

Tsla 點解㩒多幾吓refresh 會升多幾蚊

我終於頂唔順做左叛軍
761 40股
空軍們SOR

TSLA幾時去番900

試下㩒多幾下

銀行股

開始跌了

屌你個名好撚邪

757

跟我搵食呀,快,依家入有人血饅頭食
利申:761入,輸緊5蚊

笑左，即夾

Oxy 死守14蚊 無事喇

我就屌佢老尾渣成晚睇下有冇800蚊

無錯

跌你咪又係唔敢買

佢要燈自己

唔好燈呀

Strong hold 14蚊硬都閪咁

gd luck

開市會跌一波先

依家食個媽媽煮的飯
有牛肉食，今次仲唔俾我上$800

掛左740 接你d止蝕

佢即市從來冇中過架啦你地咁認真？
一向都係大勢先中

不過今次無限QE唔會有人再講得出走向咁玩法

諗起當日tsla支避雷針 相信好快又有

想上車但係買唔起，見住佢係高速公路飛馳

等埋花旗就可以開Party

夠薑依家食糊

花旗先係主角
其他出來做下氣氛姐

星期五見10蚊就後悔了

等埋citi啲大bank就齊腳 GS好撚勁

10點半 Crude Oil Inventories

沽/put tsla既巴打還好嗎

多到要倒

全投敵，叛徒

尋日有人講15蚊鐵底

Mr. Musk i don't feel so good

14係鑽石底 你覺得鐵會硬過鑽石咩

買前單聲

佢五月減
咁都知有個底

開咩party 預埋得唔得

你揸左

deep V 震走左

屌，11蚊我黎

間間bank都吹到default provision咁撚大
呃錢有冇咁簡單

屌 尋日見JPM好似跌唔落
俾佢呃走咗我張 put
信念唔夠

尋晚忍唔住
short call tsla $740

好彩long call 埋$725

星期五收市唔跌落$740 就賺150%

跟 終於都有

WORX 終於有得玩

準備大特價

Tesla gogogo

gun

開左盤先落飛，妖股盤前流動性太低

牛牛short selling係咪隻隻都咁貴

Tesla gogogo 咪撚次次我買大，你又開細啦屌
已經好聽大家勸，轉返好倉架啦

笑死我咩

唔係，tesla 3.x

Tesla gogogo，升啦屌好撚煩
好撚沮喪，困擾

爆升

係咪又俾我摸到頂啊 ？我係咪咁撚本事？

752

巴打考慮下唔好玩pre market

信念呢

$0先係底

今晚800

咁依家應該點做好

亂講

no會合股

我認同 , pre/post-market 成日中伏

上返幾蚊754，個心又定d了

感激你支持我！

740 掛緊接止蝕

仆街即係要跌？唔好嚇我呀

citi死唔去 啲投行trading好勁

750

d強積金有無得轉投行， 匯豐炒美股廢過我

750
咁就輸左$440美金
但我一日未沽，一日都未輸
我相信我可以同其他巴打一樣，等到800

有油股嘅大家

決定暫倉止蝕，低位再入手

定係坐佢老母

Beat左
冇事啦
牛四gogogo

祝師兄好運

今個星期一千 下個星期落山

TSLA真係CLS....完全唔知升乜既總代表

花旗居然冇事

匯豐唔洗諗 死撚硬 .. global market廢到仆街 仲要完全靠大陸浸水做retail

The only guy who can bring you leave the earth

多謝

今晚800 星期五 878 星期一肚瀉

我請你食飯

咁升返你係咪會問入唔入好？

支持

多謝老細

oxy坐佢老母!!!!!!!

坐，不過我帳面賺緊30%你係咪跟？

聽日到我大摩最好beat埋

不過呢隻真係好癲 唔敢玩大10秒1蚊

我得嗰 100 股 OXY 坐下無妨

驚就買匯豐

屌你老尾美股有冇藥油股？
好撚暈，想買幾股旁身

清，你tesla真係好撚邪下

我蝕緊20%

好你少少, 15蚊
信念呀巴打!!!!!!!!坐撚爆佢!!

金鑛股 邊d穩陣d?

買大麻

13 14 自然就會入貨坐下

不過依加係16坐緊

Freefall 千趺

16蚊 坐

美股唔知
港股真係有
0239

-10%
唔知買乜好，坐下佢

自己友嗎？牛軍
頭有點暈

俾Number我

未開市

反手沽未

似乎會燈死埋賀巴

23700沽左兩張mym
震走左一張走
另一張strong hold

JPM BRK.B有人落錯盤?

又假跌

唔係掛...屌我做淡時又個個叫我做叛軍既

14蚊硬到仆街 坐佢

點解dal同ual都突然有支針既？

worx大軍

在

zm空軍今晚倫敦大轟炸
冇可能140蚊仲有得再上

屌你老尾我又試多次琴晚既劇本？

未開先軟

以前都有人話過買白花油收息
不過都係麻麻地

睇下gs張圖 好想沽

賴晒野喎

腳震了
744

無敵兄is watching u

插緊水

tlry 你都唔識

師兄撐唔撐得住

有冇人知咩事

Aytu又做咩

VIX升得有d高
市場情緒有d轉變

冇事，9點左右會反彈

761 平左淡倉，一轉好倉就玩完
屌都話次次買大就開細
今次仲要15分鐘都無

止蝕價唔好SET太低 大艼鐘意玩DEEP V, 利申就係被佢震走

DB已經跌緊6%

Aytu BioScience (NASDAQ:AYTU) is up 5% premarket on robust volume in reaction to its announcement that it has sold/allocated 100K COVID-19 antibody blood tests in the U.S. and is expecting delivery of another 500K. It has boosted the size of its third order to 1M.

好快開車 最後上車機會

即刻買左幾股定下驚

巴打你咁燈求下你沽返Tesla 比條生路我地

FAZ

用緊呼吸機

ching成本幾多

坐

我唔set,人手操作

用model 3 零件做果部？

tesla都燈死

慘撚過返工 無教好訓

最多請你食唐包點啦
今晚我等$800架

tlry 唔係俾人集體訴訟緊咩

40@ $761
3萬幾蚊美金

準備出retail

有咩消息

有冇人識人炒股個陣會食住大麻炒

ZM都係 咪照升

屌你....743啦

753.5

錯過左喇

比莊家壓到傻，差唔多成個星期都唔諗住破假期前價位

咩大軍呀 沽定揸呀

我蝕緊13%
不過要有信念

739

係wo 訂單失敗既
但隻野郁既

股joy

原來gs出左業績

跌市既

我係信念不足嘅屎忽鬼

要上嚟叫春集下氣

廢老好波

仲有cron gcg

今晚係淡友復活嘅日子

唉唔上連登了，仆街！
好嬲！再見咁多位

唔講都算
講左又真係想試吓

真係燈死左Tesla cls

tsla真係燈死左？

過幾日又話開會/印銀紙，到時又升番架喇～

cgc

一醒返見到戶口負數

tsla唔急咪坐下囉，驚死唔升咩，又唔係zm

兄弟你完美左一巴右一巴

Pricein 左啦

歷史會唔會又重覆呢
上次 900 接貨
呢次 760 接貨

Oxy穿咗14

core好過預期

開左市先，你地好似輸唔切咁盤前玩

上個月經歷過咁多次熔斷，覺得呢d跌好濕濕碎

做咩姐 今晚800喎

等陣咪又係升番

一隻7xx既股 1x就震到要反手止蝕止賺$20 咁炒法幾多身家都唔夠輸

歷史一刻就係呢個時候重現

好過預期>跌
差過預期>升

都係升返去琴日個中間位咋喎 唔算升得高呀?

一千點都冇，驚閪

屌唔係真跌嘛

Stimulus 今朝到左，又可以全民炒股

Printer未開工姐
比啲淡友開心多陣囉

好機會準備建倉

Not too bad
不過今日好似vix期結，走勢唔係太明朗

跌少少就咁開心，聽日升番突

跌就跌多啲啦，同埋連跌兩日得唔撚得

想做淡友

呢排成日大漲小回，唔跌一千點都唔好叫跌

what stimulus?

開張call 先 好似好多野沒想像咁差

唔識玩又學人炒格仔，仲要premarket

技術性調整，大家不用怕

都幾搞笑, 一早係人都知蝕到仆街, 都唔撚跌, 係撚咁彈升上黎

好啦, 到琴日都仲係唔撚識跌, 係要今日幾間大行一齊出成績表, D人先識走貨

未訓醒?

開市直上

有排都未到價

今晚加倉好機會

好過預期會跌 你識唔識架
不過3月都減 -8.7%
4月減 20-30% 都唔出奇

TVIX 升得高過琴日盤中
VIX +9% now
一開盤d put一定會貴好多

Trump trump 果1200蚊

屌 攪到我all in 咗

仲有無人坐緊隻X?

無錯 劇本都係升撚狗淡淡

大哥，成個禮拜升左8%，市都未開回少少炸
唔洗咁快force自己confirmation bias

兩日咁少? 起碼跌返兩個星期啦 升得咁開心唔洗還呀

點會呀, 又係你自己一直都叫人never all in既

真，預咗Q1Q2爛業績

期暴趺

啲大戶一見多人入市即刻做鳩散戶

2%咋
仲有98%

股Joy

唉，捱打捱兩張星期，個人變到好懷疑人生
如果跌兩星期，我真係會好撚好撚好撚開心

原來係咁 學到野了

股災了

你啱 又幾合符而家個情況

可能大戶又借D財報又撚鳩我地, 再夾返我地

美匯就黎掂100 番左去上星期level
呢個跌愈黎愈真
星期五劇本人踩人

事但一張put都贏，日日魚翅撈飯
Tvix音樂椅

等陣咪又係彈番上黎

zm已經變咗跟大市

諗住$6 蚊邊入一注

跌乜鳩

有仇報仇呀熊軍淡友

今次真跌
國債越升越有

比條生路啦

ai...

升咗咁多日回少少

98% fat fat

聽日先跌ok ？

熊軍 gel頭

航空股炒唔起

咪撚俾我上返161
一陣我要掌鳩你班話我燈既人個嘴

一直橫行 玩死兩邊

無野炒得起

熊軍終於嬴番次

未入市呀

一開市不問價put airlines

Tsla

沽未？

cls跌得2% 歷史上最差數據跌2% 仲有咩可以令個市跌

最慘假跌呀

聽日會升番喇 點會俾班4/17 put 過好日子

Assemble

我食長線等左幾日，一日升左2日跌幅 屌佢 成堆貨幣即刻止賺

其實劇本就係
個個唱好=跌
個個唱空=升

仲記得當日跌到18000
個個睇14000
點知就開始上

今日已經2萬4
個個睇26000/28000

其實依家真係要好小心.

唔係有救助方案咩

Gs愈插愈多 想沽

assemble 黎明來到是光復這美股
淡友為信念全力追沽。

tesla 硬撚到

睇個市情緒
紅事當白事做是常識吧

堆救助方案保住佢出糧咋
班莊仲唔見高出貨

netflix同tsm都唔係好頂得住

跟。第一隻落地獄係邊隻？

油價19蚊硬撚到

聽日仲有失業人數 話唔定好過預期

X 咩事

熊二完結

邊隻pre market升得多 就邊隻水位最多

哇dllm 完全係bull trap成功

FT落唔到單嘅？

人踩人

準備復工就黎跌

Fed部money printer又壞左

Tsla堅持
嚇走班散雞再夾上$800
要升既話，一個鐘都升到啦

13.2走左75% AAL

一跌d人就出黎hyper

美國財政部堅持250億美元的航空業薪資援助計畫，
業者必須以股權換取政府金援，
換言之，美國政府估計能獲得美國航空集團（American Airlines Group）逾3％的股權。

財政部與大型航空公司13日持續就援助條款進行協商，
財政政部堅持三成的補助金是低利貸款，業者必須返還和支付利息，
同時提供相當於貸款金額10％的認股權證。

美國財政部長穆努欽（Steven Mnuchin）表示，航空公司即將與政府達成協議。

依據條款，美國政府最終將取得最多美國航空的股權。
美國航空的員工人數高於美國同業，該公司向政府要求60億美元薪資援助。

值得一提的是，美國航空的市值在美國四大航空公司中最小，目前約53億美元，
低於向政府申請的60億美元薪資援助。

依據各航空公司10日的市值計算，美國政府最終可能取得聯合航空約2.3％的股權、
達美航空1％、JetBlue 1.3％，與西南航空0.6％的股權。

按照航空業者2019年第二季與第三季的薪資和福利水準，
聯合航空可獲得約60億美元補助、達美航空56億美元，西南航空約40億美元。

Raymond James分析師賽斯（Savanthi Syth）指出，
償還30％的補助款讓業者陷入兩難，
部分航空公司擔心在旅遊前景回復之前，公司得背負更多負債。

賽斯表示，若是航空業能迅速好轉，向政府拿取補助款可行，
如果不認為業務能快速回復正軌，相信市場低迷將持續到次年冬季，
業者就可能不願意加重債務負擔，如此危害更大。

依據規定，申請補助的航空業者在9月30日前不得裁員。
倘若情況並未好轉，業者可能需要在夏季發布大規模裁員通知，
實際裁員日期可能就在2020年美國總統大選數周之前。

今朝POST 過 其實個方案 唔係話好好 只係保住條命仔

今晚跌千

跟飛巴學野一陣汁d平leaps call 先

我未玩過leap call

oxy鑽石底穿左

納dee個裂口好大
如果人踩人都幾恐怖下

aal

原來尋日已經係最後加put機會

唔無用黎吊命，唔通幫你榮華富貴咩

Tesla吽吽吽

邊到 無事
硬到仆街

開市人踩人沽油

今晚個心臟細小小都頂唔住

db

唔係講好左0.618先跌咩

今日係唔係久違既千趺

今日好真

一早講左係 個個唔信

又跌喇

納dee咪掂左
你唔係想Dow個堆股上.618

今天不是敗在大盤，特斯拉不跟大盤

開始大家關心返 經濟基本面
大戶無啦啦又變得悲觀啦
因為散戶樂觀咁入哂市
依家全部套撚住哂d錢

師兄出現返

可能莊會聽日拉上 佢自己加put

不嬲架啦

諗住掂晒先跌

似撚淡友喎

頂 仲有兩日d sp 入肉

引哂d home office傻仔入市，就可以沽落去

巴打係咪重倉油

淡友轉哂做好友即夾

好似好急

但星期五又期結

今日跌3%聽日咪升6%

我尋日都係以為今日會夾多日 點知今日就肚屙

道指就exactly 50%

咁快唔信大行？

唔好跌呀
跳樓架

只有堅定淡友先可以做贏家
利申：傻散

加油 試沽下tsla 先

係呀
等我臨瞓仲入左張call

停呀！！！停呀！！！唔好再跌呀！！！

請教一下, 成日聽人講期結, 期結日通常會有咩事or 影響

淡友gel好頭未？

熊三了

收市前咪又升返
FED : 唔啱聽既野你想唔想聽？

點樣先可以賺走股民呢筆新資金呢

有排都未返家鄉

一早死哂啦
gel條撚毛咩

有撚用咩 買左 SQQQ SDOW 比佢夾左成千幾點
今晚追返 都重輸緊成千點
尋晚又唔敢溝 晚晚升撚到顛咁

今日劇本算有d誠意
前段好真咁跌，下半場printer出來收割
要撈底就快手

its me harry

printer come on

支牛唔比人做空既

屌 呢到d淡友止哂蝕先跌 仆街

岩
QE 加 Trump 要贏大選
一定唔會跌

要睇下隻股有冇得沽同有冇貨比你沽

咩價位先

淡友終於唔使做雞

有program mon

真係好撚賤
我無止蝕 但唔敢溝

手持TSLA既手足報告下狀況

$45 SDOW

HSBC-6%
咩事

我今日賣 今日買返 蝕手續費不過都好

只可以講sqqq sdow 唔係叫堅定淡友

咩原因跌咁多

俾機會你地加倉，唔好話國家唔俾機會你

好快到返

想入sqqq都無得入

手持spy put

大家準備好熔斷未

音樂停左
走鬼

美國紐約聯儲製造業指數報告
美國4月紐約聯儲製造業指數降至歷史最低水平，比經濟大蕭條時期還糟糕，新訂單和裝船指數降幅亦創紀錄最大，就業市場指標極度疲軟，就業指數和平均工作時長的降幅為有史以來最大，物價支付指數顯示投入價格增速放緩，而物價獲得指數顯示售價自2016年以來首次下滑，整份報告顯示4月初美國經濟環境極度疲軟，不過企業們預計經濟環境將在6個月後小幅好轉。

開國以來最差 經濟數據
無理由唔升返2-3000點慶祝架

上樓機會又有

要我估升斷機會仲大

隻sdow早放左

唔溝佢到價都未必返到家鄉

255長渣比個孫

校長又返嚟啦

等睇倒升一千點

761 今晚睇$800

支牛唔撚俾人買入

早一星期咁既勢 你敢溝咩？
我晚晚都想止蝕 忍到算係咁
雖然可能之後輸重多

今日轉做淡友了

點解 我都好堅定架

琴晚原本想沽架

其實你個名好唔老黎

740 今晚睇630

淡友正式強勢回歸
垃圾好友回避

Tesla gogogo 升返761 無難度

賣又唔得 買又唔得 鑊鑊都係咁 屌

跌到咁就知ZM要升上150

飛吧幾多張係手?

D 數據差到咁跌得果500點
個市真係好撚癲

fed printer 召喚

oxy又坐左係度

一直都在
哩幾日用多左時間整FB page

唔洗諗 開市準備建倉好過 想撚鳩我邊有咁易

6個月後

原來咁多人高J左TSLA二月慘劇唔知會唔會再發生

準備起飛啦
Tesla 743

升返啦

Trump ready jump

係人都知聽日升返Double
今日點都係鬥搶貨

oxy

Oxy走鬼呀

Molamola

岩 唔搶貨就笨柒

OXY大戶走佬了?

仲要有得反升果下好野

人踩人啊

終極大淡友

掃左gs先 再掃oxy 再掃dal 下年諗買邊到樓

又話唔好同FED 作對既?
咁快就跌?

今晚真係最後入貨機會，再升高都冇乜水位入

又話price in 左既...
點解會跌架?

OXY 10蚊已掛
希望FREE FALL

搖撚準備入貨

究竟你好友定淡友

有無spce手足，琴晚入左10張25蚊近call

沽邊隻最好 求救
博開市果刻 執錢

跌多兩日先啦
咁快掃無子彈

好友仲係度安慰自己

OXY 一堆蟹表示有D驚

掛都掛5蚊啦

落返12蚊加注

好想入tsla

做左叛徒
761 好倉 40 股

美股只會升，唔會跌

TSLA 易到

咁都call

沽咗oxy

認真 開市真係入定貨 呢個位十年內唔一定再出現

牛牛買唔到野ge

一齊推啦

點解富途用唔撚到買唔到

ｏｘｙ

買唔到就沽啦

冇事啦 升返哂啦

唔買就笨柒
聽日800,後日900
月尾1500

Rtx居然升喎

大家依家買tsla,開市一定有驚喜
日日都係

oxy 好撚平

買唔到沽唔到呀屌

Oxy 既朋友諗住點

利申
15.6
諗住長坐

道指跌500點

唔怕

#TSLA一隻股救全家

炒飛彈

500蚊博下，衰左
但都入左tsla call

買啊，掃貨啊，美股最後一日大特價，坐穩等爆升

15個幾唔知驚乜
ALL IN 左?

呢d消息 炒一陣 又收皮架喇

套返一半profit出黎先

All In左無得溝係慘啲 我13蚊一陣開市照殺

worx

支牛咩料

依家沖涼，15分鐘黎出黎沽貨收錢

支牛買唔到？

唔聽歌啦

IB緊

買左咩

尋晚見佢62即入，升左一蚊即刻放曬

入ba

即日

uco 2蚊入 坐幾耐先回本

600

8.8 太低，俾莊夾就不開心

走啊 好驚啊

轉會唔用支牛了

2年 油價一定上

航空股未開就已經無位put

假跌黎
開市好快轉燈千升

SHORT CALL到返家鄉

年尾

牛牛又炒

16.58

屌你支牛 搞到錯過晒

等10蚊入oxy

睇TESLA巴打LIVE 左一巴右一巴

唔報都唔知喎真係 乜而家經濟原來咁大獲架?

聽日出初請應該同上星期一樣咁撚多人 甚至再多D添, 唔知美國佬係咪又要等4月失業率升到20%先如夢初醒呢

個個支牛買賣唔到，今晚又可以早啲訓

盤前成交咁撚細...

屌 支牛 點呀

人類...

幾撚多人用支牛

一早知咁大獲
次次一出數據 個巿仲即刻升

隻amazon係咪唔捨得drop

有無人打左電話去屌支牛

我無事woo

落到單？

股市係睇未來既
憧憬六個月後經濟強勁，千升

支牛出事呀 屌

BIG SHORT咁, 唔比你地開倉

根本係人都知
散戶既力量只係好小...
就算大家都清醒,一樣比大戶撚狗咁撚

開市急升撚淡友

讓領導先掃貨

屌 我要沽呀

支牛出咗memo

你得唔得

誰都別想跑

早半個鐘先買完
依家冧左？

係時侯all in上30000

兩個星期前大家都咁睇 但佢照夾6000

走左amazon intel

尾市分分鐘倒升，驚乜

沙特能源大臣：減產協議將使全球石油產量降低2000萬桶/日
OXY表示理撚得你減幾多 照跌

屌。

讓領導先走

油價本身都趺緊
正常啦

油都冇起色

咩叫上游渠道?
北水?

領導呀

訓左冇睇，支牛咩事？

債愈跌愈勁
QE d錢唔係一定裂係股市
可以係commodity 可以係債市
班ibank賺最多係fixed income

爽到
大戶走先

牛牛都係經IB
連IB 個到出問題掛

屌你老母支牛
轉會

用支牛畜牲都不如

trump幾時出招呀屌 頂唔順啦

其實我走到，但我唔係領導

但IB 好似冇災情喎

部分客戶唔影響係咪領導呀？

存定期係自己間行free money

應該ib果邊唔比支牛落單

唉

IB 前排咪又係試過
FT 又試過
8仔又試過

WHO

銀行最穩 屌

開市如果係升少少就fat fat
今晚穿埋裂口就宣布熊三

之後班人又會話屌咁撚貴
ETC

最後入市機會，ready?

淡友進場

巴打見到你個名，信念返返嚟

升唔敢買，跌唔敢買，做定期算啦

平倉

2870-2900果個?

仲以為無開市

唔俾開倉 屌

dllm 我係唔信邪
今晚重倉sqqq

納Dee 真係

你哋真係...

升又嗌慘

而家跌又慘叫

好難服侍

向上係補

今日比晒位你地入市

一開市爆升返上去

趺咁多先入？
定本身已經坐緊

琴晚有淡友話轉左好友

道指係咪雙頂

咩呀呢個場日日唔同人
升市啖友出現
趺市好友出現

升返哂啦 無事啦

跌多 D

升果時牛軍去哂操盤賺錢，得熊軍係度喊
反之亦然

開始升

下試

升番哂

我係無 premarket

BRRRRRRRRRRRRRRR

琴晚臨收市放晒tqqq 入sqqq過夜

利申200000usd

DAL dalayed earnings

Brrr

千升了

屌 打錯 放sqqq入tqqq先啱

OXY Holder Berkshire Hathaway Files to Offer Up to 17.3m Shrs
(Bloomberg) -- Shares down 7% pre-market on 556,235 shares traded
895.2m shares outstanding (873.8m-share float) as of Jan. 31
Shares have climbed 24% in the past month
50-DMA $24.79
This filing does not necessarily indicate that a sale has begun, or will occur in the future

支牛仆街，想殺人

拎客MBS換美金再買返國債, free money

用大劣嘢，抵死

咁又要升了

想升

diamond hands

大棍上

本身 BH 有幾多股?

重大利好

落返2萬2 OK?

大奇蹟日

屌worx垃圾 無料到8蚊點沽呀仆街

Aal 盤前無走

玩oxy玩到想喊

Tsla 想點

NFLX

隻axp

早知買sdow 唔買sqqq 納指咁鬼死硬

好想put 佢

要爆上了

輕鬆反CUP

好彩一早沽左oxy 唔係既話1蚊都執唔到
仆街支牛

又撚狗

In fed, we trust

Oxy就嚟蝕本喇
18蚊高位冇走

屌 跌果少少

Tsla想點

得佢同netflix

都係all in zoom算了

回復當年勇

761>800

Fed: brrrrrrrrrrrrr

熊市1000蚊

再溝

V番上去

zm

神操作

zm又升

Jpow has entered the chat

止左張call血先

told you無敵兄張飛守住長板橋

屌你老母 zm

冇事喇，跌返哂

咪又係v

Tsla上

爆上中
淡友可以收皮先

較錯左紅升綠跌?

加注又V又執錢
個市易到

NFLX點解我掛限價412 會417賣左咁好

ZM盤前扮跌
升到仆街

NLFX隊唔隊得穿423呢？

淡友5分鐘早洩左啦
係時候縮返入阿媽個西度

呢兩日開得太多SP ,今日好靚位，無得開，怕接哂

zm又升也鳩嘢

穿埋

俾人笑足5日，你地空軍慚唔慚愧

ZM 日日升，係咪好多人空左

可能要磨下再上

真係升

屌你Amazon
直線拉

tsla阻力幾多

典巴有無開靚位OXY SP ,正位

ZM求緊我地加沽

worx 9.5 似d樣啦 11蚊我上

UAL

SPCE同TSLA想升到去邊

半日都頂唔到，fed果然強大

咁快cap

netflix

就嚟$10了

oxy 13.7 加倉

有無聽me講8蚊咪撚沽

而家唔升 一陣點跌

尋晚無食到？

我買美股要12個交易日先賣得，搞到成日唔敢入tsla

UDOW
倒升500就正

我全倉正股 諗住11點嚟一波

問個低層次問題 點解 昨收 $706 今開會$741

新手

食左一張再開一張

點解

開市價

D錢係你訓緊個陣都會幫你賺錢
明唔明

應該係收息

啲put唔上唔落，今晚又唔知入唔入call

我都想知點解tsla 741 唔係開530

SPCE

我想知點解股票一係升一係跌 我買親都輸

因為要夾

因為有盤後同盤前交易？

買盤強勁

淡友返黎啦

其實理論上就算冇都可以有差距

逃生門

補唔到

屌你老母 zm
係升就升返上160俾我加put啦屌你

因為有人願意用741 去買貨

netflix轉燈

起碼食閪成個4月

350好啲

屌 昨天既匯率同今天唔同ma

笑撚死人咩
三大投行話跌完，今日即刻跌

sqqq得番14蚊

睇定d先

真跌
個堆火車頭都跌緊

唔轉我點上車

每日開市隨機加一個額 所以過夜賺硬

大行d錢邊到黎

好快變返$20

dllm 垃圾 etoro

又買賣唔到 sqqq

今日千跌

真。路紙

大師話三年內持廿両金可買hk納米樓，Cls

跌了，熊二

我strong hold緊

特洛伊圍城戰

呢排賺夠，想俾啲老散賺下

炒車專家收手啦

想入sdow

個市百厭

88 netflix $417 走曬貨了
希望入得返你

屌你老味我真係發覺左一巴右一巴 根本上嗰日升嘅話可以買跟住嗰幾日跌 同埋相反操作 食撚滑

仆街了 高j左 又要等了

呀婆都識玩系列

worx準備

OXY 跌到咁，呃自己當無買過

啲call起碼要跌過50%先夠薑入
校長係入單聲

同我上$15呀屌你老味

好耐未見過全紅

撈呀

油轉燈
大家準備

未熔唔好同我講熊

22:30 公佈原油庫存見真章
預期11mil , 上期15 mil

姐係話呢個星期要供應大過需求4mil
庫存先可以壓落11mil

買油等於賭緊美國呢星期有無求過於供

起飛

WORX 又炒咩鳩

仲未跌夠咩

淡友咁少人既！？

你老尾，仲唔係淡？

我都係 扑暈自己算 都唔知買乜好

大棍上呀！

之前玩佢輸哂d profit
岩岩8.45入返佢老母個閪

侵侵係咪今日出救市plan

你老母升定跌呀屌
撚狗市

頭20分鐘已經大棍上大棍落

本身覺得AMD炒得太快
原本計畫係Q1 EARNING 前先放
唔夠信念…現在睇勢唔對路沽曬先

一陣11點CEO出嚟吹 分分鐘又來幾單千萬交易

ZM跌未

重油-11%

想訓半年

唔郁手住
好彩放得快

打錯
係需求 > 供應 4mil
庫存先可以壓落11mil

比幾日大棍落好冇

10蚊好走一水

d成交終於返黎

睇多陣再加倉TSM

尋晚太早放，食少好多

你做 short side 吧

Trump to Lease Oil Storage to Nine Companies. The US Energy Department is negotiating with nine companies to rent about 23 million barrels of oil storage capacity in its SPR.

持牌人

等緊48 特價

基本上冇可能啦 依家經濟活動都係停擺

1 ~ 2個工作天 有試過下午入 夜晚收到

Zm

道指條條線都直到呢

睇離X可以過一排先再睇

上呀！

3日左右

走完玩格仔

Option有冇restrictions?

無敵兄依期開無雙，唔挑得佢機

快撚d price in

反手沽，你敢麼

你屋企人好愛你，又識炒股，唔驚

叫屋企人買得唔得

???

Nflx已止賺再上既交比巴打們賺了

無掂到 個勢想破頂

我張DJX Call都放早左
上星期放
琴晚放多200
早放早享受遲放多兩舊

zm 呢隻閪嘢
我150沽佢 160入lp
竟然係佢返家鄉

之前就係盤後玩格仔玩到輸返轉頭
我犯賤

夾得好痛苦 都唔知升乜

Aal跟跌唔跟彈

庫存唔跌，油價應該都幾難有驚喜

除左唔俾玩孖展
但option12日都死

完全理解唔到ZM食左咩春藥升到爆

香港持牌人？
BTW ，如果你開海外 好似 First trade 應該ok?

高層比哂貨大戶
等佢貨源歸邊 拉高上200

AH/PM 升就當彈左啦

Aal dal

航空

可以，但自己買免收費同埋屋企人未開美股戶口，加上思想守舊，佢唔會開的

夾春袋已經夠佢升咁多啦

波巴

大棍大棍

無break

me2

免收費

唔定 睇銀行
citi可以幾個鐘
sc好似一日

入synthetic long之後沽貨，得唔得？

Same，早放食少兩舊幾

油睇黎黎料

唔好咁心急啦 上次十一十二點 人地岩岩開門

之前買熊又蝕
而家買牛又蝕
我唔玩喇

ZM 直情係武肺中既BYND

心痛

開始V了

假升

勁多人睇淡tsla
跌緊但put都升

夠供半年樓了

CLS 唔重搥開SP 佢都唔會跌，開完唔洗兩日勁跌

amazon唔好扮，轉燈啦

Oxy is waiting you

飛巴大把cash接貨使乜驚

CCL根本係大戶機械人對戰…
hold死12蚊 唔升唔跌
血肉之驅都係食吓花生算

worx空池就無，小心夾

worx無晒空池啦

係咪要一齊坐oxy，等你領軍

每升一百沽一張micro期

飛巴係咪$10 SP?

納dee死守
波指已經放棄左人生

仲有無人沽ZM？

Call左sq想死

一路同時間做朋友,一路等佢跌,睇佢頂到幾耐

點解早幾日唔走

威喇你

有張17走左 15果時開左張15.5

買左張long put 4/17 到期
點知隻野合左股
張put係咪已經變左做牆紙

大單嘅沽緊多！連登傻散瘋狂接供